你飲喜茶即係支持中共，你去日本即係支持南京大屠殺

食狗肉刺身呢

唔好咁啦，搞到個個都湧去日本啦

去台灣幫襯台妹促進台灣經濟

........個團爆左
好多巴打去

支共主動文化入侵你 所以先要抵抗
日本有無要同化你香港?
混為一談有咩居心

台灣扑野唔洗錢架